利記d後衛係咪都愛入球

查查
克克
貼貼

全是傻B

系

樓主好波

樓主燈到

係

真

入波

又中

你啱

由得個Post沈好嗎？
各位手足高抬貴手

正評樓主

戇鳩樓主

屌你老母

巴打貼中67分鐘有波入

笑死我

啱

Yes

唔該晒

冇錯

隻死獌狗雲迪克愛乜乜呢

係啊黑勤

死利狗

好撚嬲呀？

又個post沈算 屌

雲迪克愛乜乜？

好似係

又真係喎

🖕🏽

收嗲啦

樓主又中

多謝樓主

岩牙

都冇錯

抽夠未

啱!

樓主未卜先知

傻鳩樓主

屌你老母樓主

係個即討post到牙斬斬咁 咪又係捱眼訓睇住我地晉級

定時定候拎黎bin先

我bin你老母就有份

中！！

又批得幾準喎

羅仔同阿諾都係

又比你估中wo

好撚肉酸 仲要入利post叫人唔好推

求你別說

佢唔講我都唔知有呢個post

錯過我其實亦愛我 何以技癢放過我
你已彷彿有神助

好撚on9呀樓豬

咁夜唔瞓諗住恥笑我利，開埋呢d柒Post柒到應一應

隻抽啦咁撚寸

原來樓主係支那賤種

番工啦傻

講雲迪克？

都贏

關你撚事
出番去啦

勁中

yes

傻鳩

柒到一個點

勁

計左尼尼未？

柒頭皮

哈